Jak se máš? Mám se dobře. Jaký je můj týden? Každý pracovní den dopoledne musím studovat češtinu na univerzitě. Ale o víkendu nestuduju. Mám volno. V ponděli večer poslouhám rádio. Mám rád moderní hudbu. V útery večer se divám na televize, má dobrý film. Ve středu písu domácí úkol. Ve čtvrtek jdu do kina s Monikou. "Kdo je monika?", Ona je moje přitelkyně. V pátek nákup svetr a boty. V sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn. Tam je moc hezký. A v neděle hraju tenis. Rád sportuju. To je můj týden. Tvůj kamarád Adam.
